Monster energy drink

平時考試都會飲monster 覺得好有用 但完左之後成個人心情會down 同埋好虛嘅感覺 有無巴絲飲開？
Btw 綠色飲到覺得好好飲 藍色就

其實想問有無人知邊到買可以平啲 （一打打買都可以）

上年circle K特價唔洗十蚊罐，個陣買左60罐放屋企
2個sem就飲哂，依家買十幾蚊罐覺得好貴

10幾真係好貴

有冇巴打係做monster 批發

而家7仔26蚊2罐

60罐手戈都拎死人

帶定個大啲嘅環保袋，每日放學嗰陣去ok買一打，幾日就夠數。

btw飲得多好咩

1日飲1罐姐，買咁多都只係因為當時推廣價8蚊罐好抵屌，而家ok正價買要成14-16蚊罐，差好遠。
但真係唔好一次過飲太多，我試過6個鐘內飲2罐，之後個心跳快咗好多，工作效率極低。所以1日1罐就好啦

1日1罐依啲聽聞都好傷肝

1罐嘅咖啡因大約等於2杯咖啡，都唔算好嚴重姐

btw有咩原因要日日飲

同其他人飲咖啡嘅原因一樣，都係為咗提神。而monster drink同redbull嘅提神效果的確比咖啡好好多，所以先飲呢啲而唔飲咖啡

日日飲咁癲
我就有需要先飲，例如趕功課、有midterm